活喺過去真係好痛苦

六年前單戀咗個男仔
被間接拒絕過唔止一次
就算斷哂所有聯絡都係放唔低
偶爾都會喺夢入面見到佢
好過回到過去
好想將時間永遠定格喺只有我同佢嘅畫面

作詞：黃凱琪 作曲：金培達
活在過去 成為負累
站在前面不知這個是誰

沒力佔據 事實已失去
為何想緊握已潑出的水

縱對世界繼續狂號 都找不到去路
去到淚水已告盡耗 也許鬆手釋放你
笑著結束雙方都更加好

站在真相面前無常人的尊嚴
我妄想可補救其實極幼稚
明明早改變是我不知羞恥
還望勸服你是意氣一時 woo…

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴
勉強再乞討你還是沒意義
仍然感激你贈我這一個故事
才明白別去的人 無名字

閉上兩眼繼續迴避 彼此諸多顧忌
愧對自己勉強著你 也許鬆手釋放我
笑著結束可加速我心死

站在真相面前無常人的尊嚴
我妄想可補救其實極幼稚
明明早改變是我不知羞恥
還望勸服你是意氣一時 woo…

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴
勉強再乞討你還是沒意義
仍然感激你贈我這一個故事
才明白活過的人 遺留憾事 Woo…

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴
勉強去乞討你還是沒意義
仍然感激你贈我最痛日子
無情地贈我傷痕 長留在此

用盡你途徑搵佢囉
加油啦

佢話過只係當我朋友
愛情呢樣野邊有得勉強

Thank you!

女追男隔重紗

Cie

唔好傻啦

on9

我希望將來如果你有唔開心嘅時候
你身邊會有人陪你9up而唔係話你on9

無咗唔得就唔得

積極d識新人

我羡慕你，至少你擁有那一個為之掛念的人

像我，一無所有， 卑微的連愛的勇氣也失去 ，

你是幸福的，不要不知好歹地還在悲天嗆地

好好珍惜現在的感覺， 因為誰都不知道明天發生什麼事

唔好借d機會就放低tg啦⋯⋯

btw樓主 我同你一樣
但相隔嘅時間冇你咁耐
真係幾辛苦 鍾意下人嘅感覺都冇
只有諗翻起同佢一齊嗰刻先會有心跳嘅感覺

希望你將來遇到一個令你個心重新跳動嘅人

我差啲都同你一樣
我3年前
我果陣以為做到絕就得
點知之後仲諗起佢
好彩有現任出現...
祝絲打會快啲放低

有3年個心都係歸左佢一個
3年後
我終於可以放低到

女對男都好
男對女仲慘
成日諗起d片段好想有得del記憶

我竟毅然毅然別了你 為何淡然淡然沒悔意
你心裡既要我離開你 莫再扮演傷心的女子
回頭凝望你 總感覺欠缺以往風姿 陪著你寧失戀千百次

＊往昔戀愛戀愛像套戲 為何突然突然遇上你
我的理智理智全失去 願意扮演癡心的漢子
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
常常纏著你 可惜你卻故意相欺
愚弄我如今不想愛你 愚弄我如今不想愛你

＃愛裡欠缺了真愛再也沒意思 察覺到你對我的愛缺乏那份誠意
今天我決意離開你 不管過往如何難忘記
當初已變了回憶的故事 當初那個我從今不再癡

好似見到未來既自己

發夢都見到真係好難搞
以前都試過

不過生活好忙，慢慢慢慢就扔低咗
就無再發了

你e D自尋煩惱，自我沉醉
又要叫春

其實有時唔喺想沉醉，系一合埋眼就自然諗到啲回憶，想搵下樹窿放低下姐

對你無興趣到斷晒聯絡就算鳩數啦

多謝你啊
有時真係唔多明點解啲人郁親就要話人叫春

可能佢地過咗果個階段
但我都未過到，啱啱先散兩個月
所以有咩咪講，我都想有人聽
真心上嚟嘅會一齊分享

又可能從來未經歷過先會咁mean
時間 話長唔長 話短唔短
唔通自己唔知自己咩事咩
學你話齋 有時只係想搵個樹窿放一放低

從來感情要雙方
人地拒絕你多次
你係要諗死呢個人
重要咁多年 ,唔係0n9係乜

真心巴打講中
唔知樓上巴打徘徊左幾多年
都已經七年啦，仲未識放低
比人屌到菊花開都唔醒

咪臭7係,重要話人無經歷識條春

樓主咩經歷呢又?
自己on99一廂情願六年傷春悲秋FF無限愛情單戀女主角 就愛情大經歷?

人地呢6年根本諗都無諗過你, 過得唔知幾快活
你?

講得非常好

個男仔有乜好先？

我都比人屌到菊花開嘅
不過我係七年一齊過兩次都散
啱啱先散，無機
不過上嚟發洩下啦，屌屌下會醒
想你好炸，加油

我冇話你識條春
我話你可能未經歷過所以講野mean啫
我都冇話我愛情大經歷
你又唔需要憑幾行字諗得咁多

男女大不同
有啲野冇分對錯
觀點角度問題
你地啲男仔下下鍾意屌醒人 悉隨尊便
有時候有啲野唔係唔想放 係唔識放 唔知點放
你估我真係冇去試過？

佢過得好好
之前個女朋友仲幾靚啊
但我將一個人放喺心入面亦都唔代表我過得唔好

我冇追...
只係想偶爾知道佢過得好唔好
只係唔想呢個人消失喺自己生命入面
其實你好慘 因為你控制唔到佢
但係可能佢都好慘 因為佢控制唔到自己
個天有時就係咁 整蠱你嘅時候同時又整蠱緊佢

其實人地過成點關你咩事 佢o既生活你都無份 想抽身就唔好再睇啦

只可以講唔係你嘅始終都唔會係你嘅。。就算夾硬搶過黎都只會兩敗俱傷。有時只可以理解分開大家會更自由更好過黎勸勉自己。希望你有一日可以向前看。。

sorry啊，我係講緊我七年，追第二次散都唔識放手
打漏咗個我字,sorsorsor
我比人屌到頹都未放得低

真心巴打講中
唔知樓上巴打徘徊左幾多年
「我」 都已經七年，仲未識放低
比人屌到菊花開都唔醒

活在過去 成為負累

我都唔識放，但日子會過去
有時諗到攰就完架啦

唉見到樓主個標題引唔住入左黎
我前女友因病走左兩年
自己一直放唔低佢
我明白你感受

樓主今年幾歲

25

同年
我都想搵返一年前攞左contact 但無搵佢個女仔

歲月不饒人 想搵就去搵啦